Samsung Galaxy 集中討論區 (93) Z Fold2 |Buds Live | Note20U 齊來叫春

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

叫春吧

國絲留名

又爆post

暫時除咗第一粒鏡頭個位唔係置中之外
重有冇回收到啲咩問題

嘩lg出t字形雙mon機

LM

想問有無巴絲想要呢個case?
個人唔岩呢類case, 想睇下有無機會換到 Samsung 皮套 / Clear case

【氣密檢測】三星手機 如何自己測試防水功能

下面我來說一下怎麼測試自己的三星手機是否還具有密閉性！

一，首先打開撥號鍵盤，輸入“ *#0*# ”，進入之後點擊第三行中間的 sensor（傳感器）

二，找到Barometer Sensor，這個就是氣壓計，下面顯示的就是相關的數據，而第一行以“hPa”為單位的就是手機的氣密性（第二個是海拔）。 此時用拇指按壓手機屏幕，觀察這個數值。 如果數值有明顯變化的話（大概是3-10左右，鬆開手指數值會恢復），那就代表氣密性良好，手機防水性能完好。 但是如果數值不變或者劇增劇減的話，那就代表氣密性已經受損，防水性能不如之前，此時手機會有進水的可能，謹慎下水。

source :

咁快又一個post
部機好正

真 用唔停手

............................................."

就黎入手A71, 想問下用指模入hsbc apps 或者google play 課金有冇問題?

想知織嗰個係咩手感btw 得白色..

已攞機，玩緊，好靚塊Mon，仲夠哂光

手撕了個跟機Mon 貼，明顯再靚d

轉頭換wallpaper

用住跟機個透明套先

DKLM我係csl訂撚左機預定今日9點-1點送，等左成朝都冇電話到，打上去問先話冇貨賣

指紋解鎖，子彈咁快(冇Mon 貼)

冇貨賣屌佢老母點學人做生意呀

用緊原廠貼 一樣

嬲撚到我仆街，我諗住佢可以送上門唔洗等收工，點撚知仲耐左。仲要又唔撚係平過人喎

用左幾個月z flip都係覺得側鍵解開心過mon解

咁依家點 重要等幾耐

正wor！！

冇貨真係睇唔透
...
諗起頭先問百老匯有冇現貨,
佢答我 "冇架, 依家仲係預訂期, 全香港都唔會有現貨架"

on99

懷疑今次係咪可以裸跑

百記今舖真係返去含撚啦

佢話未知幾時我同事今日已經收撚左貨用撚緊
佢話今日番得256，512未有唔知真定假

屌佢老母俾我都嬲到爆炸
同你訂咗都可以話無貨
btw你幾號訂

之後問豐澤佢有話果下唔知點解覺得好驚喜

因為平時覺得呢兩間都係孖寶

好撚耐之後online留左電話，22號confirm今日送

有無靚靚wallpaper分享

新機，未敢住，出街帶住套先

返歸就除套

confirm左都唔送真係屌撚爆佢喎

裸mon反而唔怕？

本身仲諗緊
1. 如果買唔到就直頭唔換
2. 去邊區搵好

我就用一星期先裸跑

著MON會變慢充

我淨間收工落門市扮walkin睇下佢係咪堅冇貨先

恭喜成為一分子

做咩

洗唔洗用力的?
(用開note8,唔太慣)

終於叉到100%了
可能太熱

你老味我理得你係咪256gb插多張256gb sd卡比我
總之我要收到部機

如果有你真係當場反枱都似

我擺落無線叉電咋，用先拎上嚟

真係唔使 就咁放啱位就得

我唔知呀，全新未開過架，唔岩style所以直頭無拆出黎試

未算
我唔係胃信買

其實又唔使追求100嘅

衛唔衛記有咩所謂呀
最緊要有部機喺手

家陣邊到出機好，冇左800有咩癮

walkin 邊到買最抵屌？ （其實係咪無貨）

我以前都試過
訂Sony XZP朝早送上門
等左成朝都無電話

之後點幾鐘打上去cs問
佢居然話我之前打過上cs改期
於是即刻屌爆佢叫佢拎個record 出黎
佢先死死氣話可能搞錯左即刻送番過黎俾我
之後仲寄多兩張200 禮卷過黎

如果張red card 31號前到
我就換s20+
聽講豐x做緊trade in優惠

咁一定係兇宅 重有600

兇宅有600 trade in優惠
食埋hsbc vs卡
黑白應該walk in就有

點解唔換n20u

見到d回收價心郁郁呀屌
不過真係好撚多人

太大部...
用緊s10細機

遲d 先出 一定大把優惠

咁的確真係好大部
用唔慣嘅話都幾辛苦

多人極都係等一粒鐘姐
個回收價今次真係贏晒
唔換真係對自己 對我哋唔撚住

我反而想知多唔多人單手用n20u

冇左800仲要未必有現貨呀
頭先問胃信 佢答我
"冇喎 sorry~"

如果平咁多真係可以等下既

單手用唔掂？

最大贏家係臭串嘅
之前重好似話唔收新訂

快啦屌依家出完一路食飯一路撚新機

白色都唔差

我冇問題不過拎得耐真係攰

銀色其實望落都靚

黑色就真係麻麻 平平無奇

btw啱啱睇完衛訊都幾多人出機

都係，用埋個白色嘅kdvarat 套又係靚

*kvadrat

巴士到已經見到有人用n20u

。。。。。

輸200蚊

個Mon睇耐左，d色有d偏黃，充滿電後update睇下有冇分別

好

有冇走去相認

20定u20?

有衛訊9折唔拿走去訂電訊商

2嚿水豪撚咗佢啦

尋晚走哂後門啦

我頭先用the club即時chat問CS，佢話今晚6-11p.m.送到，我今晚唔撚得閒，直接叫佢聽日9a.m.到5p.m.送

我得唔到嘅嘢 你哋都唔會得到

屌佢都廢撚事

邊有人會出20

仲有DBS+400

既然你咁想要
點解唔一早訂？

或者匯豐+7xx至+8xx

見到做9折成十幾日都唔訂機 依架先黎喊苦喊忽既人真係

琴日想去，見連燈話聽日仲有

夠哂大聲個speaker，呢樣唔駛擔心
大聲過note10+/s20+

或者渣打1000

咁多

個specker好過note10+

simply cash回贈最高1000

覺得好夠聲

3叔機無嬲三日後先準

不

電量未算襟
應該用一星期會好啲
部機就少少熱

百記班柒姑碌蟹撚晒

KEEP住暖
呢D天氣仲要暖真係一掂落去隻手指就流汗

係不過過幾日就正常

因為背後index緊?

大家啱啱一齊 要磨合

用緊iPhone 11 pro
諗緊轉唔轉會好

家陣出機都唔太抵，出咪12pro先再考慮

巴打好慘
以前用csl load空氣已經決定永不錄用
估唔到連賣機都咁

唔止百記添

睇下部機可以喺兇宅trade到咩價先
扣扣埋埋4千幾蚊出到嘅都抵出

唔知有無 wow 左，用activity launcher 加bixbty routine 可以 輕鬆轉 resolution + 120/60hz

依家試下set

唔識set

點解？

用120hz勁低清
起哂粒粒咁

activity launcher 係 app黎， bixby routine 跟機 search. 其實做既就係係 launcher 整個 refresh rate shortcut 去home screen. 之後極整2個 bixby routine 禁制分別set 1080p / 4k. 仲開緊工唔得閒詳細 cap 圖

mk得300

沒有最大 只有更大

好慘

佢老母九龍灣豐澤冇電話到

z fold 3
在utg 表面用s pen 咪等於玩自己

重唔打過去！？

唔急真係唔好trade住
部note10+整極都唔好 放棄了

佢地尋晚512gb 83定84推哂去先達啦

我真係唔信，佢出到既我賣走部Fold2轉Fold3有咩所謂

而家傳s21 ultra加spen 哎呀唔好...咩都加枝筆啦

假

搞fold 都唔好搞s系列啦 樣樣整枝筆自己打自己

點解隻buds live 啲聲好似差過airpods pro

唔係啩

n10 支s pen同n20支筆一樣size 仲可以共用

你有無睇過iPad pro個mon

重有筆剩？

各大二手網站都好多劈價機

我冇轉n20u 仲用緊n10+
主要係n20u個相機升級唔大

唔要你又買嘅...?

我都用緊n10+
相機升級大但吾係成日影相 無咩衝動加4千換

好明顯係贈品啦

係
啲聲好弱雞好空咁

n20u 附送個膠套 四邊會唔會高咗啲
手感好怪 想快啲出番個皮殼

真無線音質應該Sennheiser Momentum, airpods pro同Sony隻xm3三甲

買左呢個179蚊

有冇開到dynamic

度度都冇

重未拆出嚟用 唔知咩料

喺九龍灣三星訂仲未有電話

打去問話最快都聽日，但都係要等電話....

有冇人試用過個Verbatim無線充電
唔知有冇速度
諗住賣出去點知有人賣幾十蚊

原來如此
以為你有咩方法留起支筆

android最高10w
ios最高8w

其實都垃圾黎

個火牛行緊25w
會唔會10w無線充電都有一半速度

機已拎
正
冇塵冇死點即刻入

BTW vcity wilson d 原裝dom比人掃9晒

我用緊自家嗰隻Stand話係15W嘅

屌，csl嗰D 客戶服務主任真心cls，今日下晝叫咗兩次改聽日攞手機，頭先有條友打畀我話一個鐘之內送上門，我同佢講話改咗聽朝，佢話冇收到通知？！如果我唔收嘅話就送返倉，聽日都未必有得送，即係焗鳩住我今晚收

如果有巴打黎緊用半價買呢個 case, 唔介意可以pm我呀! (全新未開過) 唔想放完再買case咁麻煩

事關我想要官方皮套多啲, 可以交換 (如皮套貴啲，我可補差價)

搵屋企人幫手早啲到手係好事

咁我放畢live了我有senn1

Flipcover呢個算好樣但我唔中意用flip

我都覺 好煩

我等陣攞咗都係放喺度聽日先搞，今晚有重要嘢搞重點係D CS好廢

啲cs 隔住個電話 真係理你死

個無線充電真係廢到仆街
擺咁差唔多10%都叉唔到1%
屌你老母電子垃圾

20W 以下嘅無線充電都係垃圾

我諗住廢撚極都有個譜呀
點知屌你個屎忽 10%都冇1%
我已經用三星個25w火牛

我用緊
同三星機唔多夾，充得好慢，肯定唔足15W
因為我試過充apple 機，快好多

訂咗銅色機
想半價買埋皮套
但銅色皮套好女仔，如果用配黑色皮套會唔會好怪

唔記得上下兩邊有塊膠貼住
頭先心諗點解買完部新機咁撚快花晒

非入耳，都正常

買過隻好聲既入耳

部機都幾熱，室內開行冷氣，不過不停咁玩當中

反而apple 夾啲？咁俾囡囡用

咁撚仆街！？
擺明就唔撚想做嘢啦班仆街

邊度開？
啱啱轉會仲未摸慣android

今次衛訊真係大贏家
連當初講既第2水同9月頭唔知幾時先有既第3水都今日全派

你話3星無優待衛訊落多左貨比佢邊個信

179買埋個 flip cover

我唔係 Day 1 去誠哥訂咗嘅話，都寧願喺胃信訂。

我仲可以食埋喺佢度買多300，第一日冇800 所以冇去訂。

上次 S20 Ultra 胃信同我講買 256GB 要第二水，點鳩我 512GB 可以第一水有機，結果就要過5日第二水先有。

換機又撳我二百五，呢次諗住撐曱甴王，就食埋啲垃圾配件！

尿袋衰過胃信。

半個親生仔

九龍灣三星專門店都係自己嘅！

都半間3星既

得個 CS 嗰忽仔咋！

感覺開左120hz 之後佢好似係會淺色左少少，但又未去到好綠咁，有冇人咁覺得，不過要在暗嘅環境先睇到少少分別

啱啱收到機，估唔到咁輕，鏡頭冇塵，聽日先開機，唔L得閒

有兩張貼衛信買，係唔係代表左中伏？

部機冇事都冇嘢嘅

我一早講咗

返到去攞電筒照鏡頭側邊有塵

galaxy wearable

訂咗冇ultra版
心郁想換返ultra

就咁放出去（未換Buds) 唔知放唔放到$6400？

依家用左S10+都係一年多D貨仔
想出新機
S20+定note20U好D?

我未帶上耳試真係唔知

有機會嘅 總有人想出n20

咁一定係n20u 啦

呢到日日屌唔買ultra不如唔好買又唔信

聽日攞去換啦

我都想試下個效果
隔到少少音+聲ok其實已經ok
有時隔得太多條街發生緊咩事都真係唔知

換啦屌

GOOD LUCK

$5000收

咁得佢係平面嘛

好
咪大鳩我
留telegram
唔收正龜蛋

其實樓主真係要係#1提啲人downald依個apps

你求神拜佛無事啦

未見過MKBHD都咁 mean

我之前門市訂...都係仲未有電話 係咪應該去問下?

lm

影相對焦都好似有啲問題唔知關唔關啲塵事， 明天我就攞去換佢唔換嘅話就想上去總公司嘈， 解釋下點解有兩張貼紙？ 同埋我係西洋菜街衛訊買慨

有花生

咁遲㗎你

我反而鍾意完全隔音

5000又真係對得住個價錢

要返工嘛
不過收工前都係 backup 唔晒啲嘢，聽日先拎去交舊機，唔知會扣幾多錢呢

要求該位會員交易當面時
撕保護貼同喺盒上幾刀
連imei尾數影相貼上嚟
係咁撚多

蝕二千幾蚊都肯

我喺蘇寧買送隻watch3 我咪當二千四蚊買隻watch3
佢要大我咪大我 唔好笠水

有冇得加錢買ultra

我有隻SEN記MTW2夠晒隔音了

NOPE 20

問咗未覆 打定輸數
話咗今日出貨仲未出

岩岩ROCK IN誠哥買左部黑ULTRA 256

但有delay, 差唔多半秒

我一直都話Note20 $5999（連Buds）先係合理開賣價
所以我覺得出到去啲人都係收$5000咁上下

笠水呀？

正常人都笠啦
我代位巴打同你say sorry

撚左2粒鐘,100%->77%...

手感S20+會接近S10+多啲 N20U重好多下

120hz幾食電下

依家仲要幫D GAME裝返D DATA,睇怕今晚要叉過夜...

如果對支筆冇咩特別追求嘅話
我覺得S20+最好
Note 20唔值
Note 20 Ultra真係太貴

買左ultra黑皮套 麻麻地中意

有冇巴打有黑支架殼?想交換

好似個價今日已經幫你hold 起

話咗新機落地要幾日磨合

我想講喇叭啲聲靚過 S20 Ultra 好多

成個design根本就係有支筆嘅a系列…

我覺得部20U就算扣剩$8500
都依然好抵
如果早幾日買Ultra
扣咗$500八仔同對Buds+
然後再trade走S20U換N20U
可能仲有賺

勁U版嘅Note 10 Lite

洗唔洗全套拎去?

個25W火牛都好有用

咩呀 你係全新未開？咁易走啦
先達實收 登記完隻buds放先達應該都有6千掛

佢冇講喎，佢淨係話唔使要舊單，應該唔使全 set 啩，我未 trade 過

YES. NOTE20係值$5000左右, 除左支筆, 其他仲差過S20+

trade機淨係比機得

Note 20個價錢只係用嚟逼人俾多少少上Note 20 Ultra
當然早幾日蘇寧買Note 20送細錶都抵玩嘅（如果你咁啱兩樣都啱嘅話）

新手想問s20同s20+ 有咩分別？$6500 想買s20

mon大細

英京$6450已經買到S20+

細mon細電 vs 大mon大電
btw $6500分分鐘買到S20+

冇嘅

我試過幾樣野
我覺得係睇個app有冇支援
例如youtube同fgo其實唔太覺delay
但崩壞3就真係有半秒

核

$8480 256 送buds live
news from carousell

其實唔係好抵

淨機呢

除左smart switch仲有咩過資料app推介

應該唔會有

smartone客戶5998 s20+

今日去問咗trade in價 s20u 256
wilson 5650+300
broadway 6400
fortress 5800+600

講番呢條片
其實三叔approve呢件產品之前真係冇人質疑過消費者會唔會埋單？
定係真係出嚟襯托Note 20 Ultra？

合理化煙幕, 如果佢唔出nope 20得一款ultra賣咁貴, 唔會有咁多人上當

做衰哂Note 20個名

想知whatsapp sticker過唔過到

齋機

根本出雙機嗰下就已經改晒策略

依家三星嘅定律係冇u/+嘅都係廢機

csl 見到咁多巴打今日有機 我就電話都無

出雙機/分高低唔緊要
但低啲嗰部低極都要有個譜

可能多到唔想要

S20都算正正常常（細電冇計，因為機細）
但Note 20跌到穿晒仲衰過Note 10

price 個安心訂購有冇伏?

去實體鋪買啦，驗完先比錢

其實note 10+成兩個月都冇更新係咩玩法？

實有，唔洗咁擔心

頂,返到屋企先發現鏡頭有條毛...

可能準備緊One UI 2.5呢

頭先SET鬧鐘試,竟然熄左機唔會自己夠鐘開機響鬧??????

咁咪唔熄得機訓??????

8月可能好多野搞
Z FLIP都係尋日先有

第一次用samsung？

好葡萄你地有新機用

最近一次用已經係NOTE1....

唔知有無人已經講咗，今次HSBC app咁快已經支援指紋，抵讚!

朝早冇
下奏連埋恒生一齊更新

上次note 10等咗幾個禮拜

熄機
幾多年前先會做呢個動作

點解要葡萄呢

請問有乜問題?

我唔想半夜三更接埋D朋友HIGH到個電話打左俾我(已經試過好幾次,仲有D打錯電話...)

靜音已經解決到
瞓覺熄機真係唔知幾耐之前嘅動作嚟

你地係衞訊買唔買到殼，佢同我講賣哂唔會番貨

因為無新機用

n20u個自拍影出黎真係閪到一個點
同埋對比起s10+個mon係淡色d

吾你老母

飛航模式咪得

開勿擾？

點解會咁

你未拎機嗎？

但係自拍好似係同一粒CMOS

應該係software config problem
d色勁系

未出

csl仲未有電話黎

你唔入流

重未學另外個巴打啦 落門市一問就有

真
用膠機背真係
iphone se2咁平都唔會膠啦(apple食水都已經深)
玻璃唔用大猩猩7都算
起碼同note 10一樣用6啦
note系列sell s pen但係低延遲note 20做唔到
起碼90Hz啦
如果以上哩啲做到賣宜家哩個價錢就差唔多
一係就宜家嘅spec但係平啲

我喺九龍灣三叔買到個白色織布款嗰隻

我想買似喼果這款，但係冇哂
唔知聽日再去會唔會有同半價個優惠仲會唔會有？

應該講全部smartphone熄機都唔會響

好似預訂可以幾日內半價買

印象中以前嘅an 機可以熄咗機但夠鐘就自動開機響

ios 轉呢部機仲需要時間先習慣

都未送貨
但唔開機影imei 點換Buds

個盒有貼住架

以前我試過係MK樓上店買過LG後門貨，有問題好彩間店最後俾左張CSL既買機收據我，拎上代理先肯保

我就諗住聽日去買三叔， d舖佢地肯唔肯保

，華仁、英京、A1呢d大舖都有話自己係三叔特約，但三叔官網就無list出黎

以前dse聽過有人就係咁熄左機鬧鐘照響

星期五先拿機，粒電點

唔記得咗小米定華為先可以
samsung未聽過

係，但都好耐前

而家飛行mode最正路

note9轉n20u
試機嗰時唔覺 一熄燈用就覺得個mon有啲偏黃咁。。。
個blue light filter 要較低少少先有分別
係咪要拎去換

csl 25號晚已經通知我話26號開鋪就可以拎機

頭幾日啲電係水皮啲

過到！down whatsticker 喺入面㩒backup

cls

Note20 呢代係咁黃

邊有咁簡單
要開機影星井零陸井㗎

有冇人同我一樣 成日想買note 但佢偏偏隔半年先用新U
搞到唔想用舊貨咁買S 系算

屌燒燶左張sim卡

但今次係用新U

新機？

希望佢會再番貨啦

如果可以補買我都想買返黑色...個uag大左少少放唔入個槍袋度...

我琴日問就話唔再番貨
希望今日冇巴打去攞機或經過果時可以幫手問下啦

升個dd 仲貴過s20 枝筆講真一年都拎唔到出黎10次

正常 個mon特點係減藍光

咁都好啲 又換多次電話啲銀行apps又要set過。。。
係夜晚唔慣姐 依家朝早幾ok

睇多兩眼就慣

我瞓覺都係較飛機模式
唔著mon 好似都無輻射

其實點先收到真正5g信號。。

你好似兩樣都唔係

咁係你唔用支筆啫
同埋今次計開賣價Note 20 Ultra好似仲平過S20 Ultra

依家黃mon已經變咗功能嘅一部分
唔再係問題

S20U 而家7千幾
如果兩部掉轉 年頭出Note先會多人買d 我覺得

應該唔少人用s20u開心換機

到時就會變咗S系列冇人買

問題始終都係S同N系列嘅分別太少

如果我用緊s20u實會換
免費換機咁滯

如果出256gb 分分鐘有錢賺

如果好似我尋晚咁講
Note 20發佈之前買S20U
食咗$500八仔加放埋對Buds+（當$500先）
然後Note 20發佈後去胃訊用埋$800 trade in+DBS $400換N20U
有賺唔出奇

三叔本身啲新機又話有防藍光咁
可能tune 到啲機色差怪怪地
但我自己用落唔太覺

睇落係左面個logo係你收緊lte
右邊個logo係你開左接收5g

note 10+ 轉n20u
用smart switch過唔到d app同app既data

標準答案係半年後再換

間間廠都有類似趨勢
Apple嗰啲都係黃過以前好多（就算熄哂啲咩true tone/night shift都係）
我拎friend啲三叔睇都偏黃
Sony我都要特登較冷少少
我諗黃mon已經變咗新標準

我冇好似你咁連埋s20u啲優惠
只係計今次如果用s20u trade
都可以少少地賺300$嚟出n20u

點解Z Flip 可以有霧光灰，Note 20U 無，隻鏡面黑好現指紋

以前啲機tune得冷 而家多數貼近6500K

所以好多人都出磨砂銅

正常人都唔會咁癲計到咁盡嘅
不過如果有人七月尾八月頭出咁S20U
佢係可以咁玩

撚過實機，少少粉紅咁，唔得

係佢嘅特約經銷商都OK嘅。

你見貴啲嗰幾間都會有寫佢哋係是但一間貨，三星係承認嘅，再其他細鋪無寫就唔好買。

有無人為咗解像度放棄120hz flash rate?

依家啲咩銅呀 玫瑰金都係嗰啲色㗎啦
裸跑其實都驚跣手反而黑白個質地就唔驚
一定啜手

因為z系列先係專貴既客戶

咁不如買Note 10+

最搞笑係佢有時又會轉返4g

係個台定手機問題

flip仲平過n20u

5G咪貴返

但係其實flip個idea真係冇乜意思

防籃光的色一定會變黄，你去眼鏡舖試下副防藍光鏡就知，因為‘過濾’左藍色光波

我覺得可以
如果前 mon 大 d 既話係幾正

係咁架喎，只係幫你全部裝晒咁解

data 呢d隻隻app都唔同擺法

flip個原理 感覺上好難做到好似fold咁
佢點樣摺 個mon比例都係好奇怪

第日個趨勢可能會S系變Flip款
N系變Fold款

咁重好我一定會幫襯fold

真係好既防藍光係會用其他波長黎代埋最傷眼既藍光波長
差既mon淨係調低藍光波長咪會變黃

眼鏡係過濾，mon係主動激發
兩樣野無關係

但係啲字會清好多靚仔好多

前 mon = 要黎睇下 wtsapp tg 連登
入面 mon = 要打字先打開黎用

我懷疑買完返嚟係唔會flip佢

n系變fold正常
s就唔會變flip
直機有直機既好處

flip個設計好難搞
首先size問題 你基本上都係要打大開部機黎用
mon一定要搞返硬先啦
同埋我覺得下下要你用兩隻手打開真係好反智

所以三叔成日都俾人屌冇2k 120hz
賣到咁貴
就算燒電都要照俾
我最多唔開

我副眼鏡就係咁所以明明鬼咁好天都變到陰陰沉沉咁
下次配唔鬼要啲防藍光

我估佢都想學apple 咁幫你tune 好晒個os 等啲用家就返部電話
但好明顯an 機用家對呢樣嘢係反感

好似唔係，trade 機條款應該同之前有出入？
「最終 Trade-in 價格取決於當日正式交至的 Trade-in 貨品並經即時檢查及測試後的實際情況而定。在檢測後，其價格“有機會”因實際情況而遞減。」即係唔係跟 Trade-in 當日嘅價格？

我副眼鏡都係，戴咗之後睇白色嘢會偏黃綠，唔知咩料

但係明明Good Lock咁多野比user customize
我都係偏向信係粒垃圾exynos累事

Apple乜都冇得搞 vs Android乜都可以搞
呢條持續咗十幾年嘅洪溝唔會埋到口㗎喇
Samsung都係照舊咩都push到盡
由得啲用戶唔鍾意先自己熄算啦

係
以正式交舊機嗰陣嘅情況作準
唔通你呢段時間跌爆舊機都照之前個價trade畀你咩

攪咩

我訂機嗰陣問note 9 trade 到1950，到尋日攞機再trade 就跌到1850
少少實有跌
不過個sales 話你部舊機如果喺胃訊買拎返去胃訊trade 就多兩三百

以我理解應該係講緊個Max價跟當日個quote
然後交機嗰日就check埋有冇花/爛再扣
當然扣幾多就由佢噏

但係佢同我係就算今日 quote max 價畀你，聽日拎去就跟聽日再 quote 嘅 max 價

咁真係快啲交機算

嗱 我記憶呢
上年我trade in 同噚日見隔離呀伯trade in都係一樣
寫紙仔mark低個價錢 例如3650
3日內返到去會double check部機
如果冇花冇盛嘅 照收3650
個價係mark嚟俾驗屍官扣你錢

都係嗰句
我俾咗錢買你部機嘅
你有嘅就俾到盡
我用唔用自己揀
咁先有計傾

希望係噉樣啦

你點用用到燒咗

肯定係燒山加持

分分鐘又變咗都唔奇
始終變唔變都好
都係由佢哋噏

個巴打啲念力太強勁

搭車已經見到隔離位用緊N20U
個鏡頭好易認

噉我又唔怕喎，我咁錫機
機邊啲膠紙都冇搣走

佢反轉部機嚟用？

佢拎出嚟嗰吓反轉部機望咗個鏡頭兩秒
然後先開始用

好驚花
點解冇廠出藍寶石鏡頭玻璃貼

你同我一樣
不過今次一嚟就撕走咗背機貼

都係嗰句 咩貼都好 唔好cover到嗰3粒鏡頭就得

仆街邊間wilson先有現貨dom

帶套啦

有無人試過去朗豪坊整機???
我部S10個差電位壞壞地
未至於差唔到,但係個充電既速度時快時慢
係咪就算保養期內通常都要補錢去整???

一隻手 一fing咪用得
咁先係摺機

依家唔得丫嘛

唔係要連機一齊買先有半價？
冇半價嘅話應該Samsung專門店（沙田/尖咀/九龍灣）比較齊

我驚Fing爆塊玻璃

想問咁多位Z flip其實好唔好用？
老婆用緊S9+想換，見而家大概$8000都唔貴
定等佢5G果部？
thank you

冇貨帶單ok?

得阿 你睇下flossy都係一手fing開

衛訊明白顧客想即時擁有新機，同時可能需要更多時間處理舊機。「Trade-in價格3天保證」服務不會因二手機價格浮動而錯失預算。衛訊保證顧客當日買機時所查詢的舊機回收價，三天內維持不變。讓顧客有充裕時間處理舊機，而不用擔心回收價有所變動，給顧客更大信心、更佳選擇！

佢官網自己咁寫

成件事好撚唔舒服架
你自己fing一次就知

想問下club s 登記完幾時先有email? 等左3星期影都無

Flossy一個人玩十幾部旗艦邊有得比

個優惠而家仲有冇

$800？
冇喇
我尋日想搏下walk-in有冇
佢只係話依家冇

幾型

咁繼續用S20u

但本身預訂嗰啲仲有冇
我有fd今日先去攞

我早幾日先入S20U, 好多野送, 又腳架, 無線充, 無線尿袋, 500 octopus, 900蚊既平版, 用電子付款再平400

部機用落個感覺應該同s10差唔多
買完第一件事就係去維修部貼返張mon貼(唔洗錢)
條摺痕接唔接受到就可以去望下真機先
另外佢四邊都有黑框 有少少影響觀感
同埋d塵成日卡住係框邊(因為個mon凹左落去)

最後就睇佢自己係咪鍾意摺機
我買完發現自己慣左放部機係枱面用
摺黎摺去真係on99

4g定5g就睇自己用咩plan啦
不過用z flip真係可能要習慣帶埋尿袋出街

叉電位呢啲好難講
如果你冇貼過uv貼就應該都包嘅

插隻手指落去果下好實
插大力左會驚插到個mon
之後fing果下要比力
又驚撞到個mon

係囉 我都記得個價mark咗就locked
唔會因為過2日先返嚟trade又少錢咗
只會佢驗屍驗到再扣

想知n20u頂(sim卡位)同底(s pen & 喇叭位)嗰兩塊原廠透明貼使唔使搣㗎？？

舊年我trade部s10+
成個mon灰色位變晒綠色
佢地都check唔到

如果你老婆志在想摺下部機嘅我覺得不如慳返嗰8千考慮其他機

好似話冇800 trade in

冇就由佢繼續用

送平板咁過癮？

你驚花咪唔撕

用到咁上下佢會自己甩

兇宅應該重有600

佢志在慳位因為d電話太長擺手袋都無位

好，唔該哂師兄

S10個type c同底板焊埋一齊 要比錢整嘅話可以直接買新機

buds+ or 平板 2揀1嘛

送Galaxy Tab A (8”) Wi-Fi或者耳機, 耳機本身有, 平板仲用緊7,8前既 sony xperia, 當免費 upgrade

話咁快個套就到

2+32 真係好用咩？

買S20算細部

知唔知咩平板嚟應該唔係啲拎返嚟要掉嘅垃圾？

包實晒咩色都睇唔到

2+32

竟然
我見vivid mode成7.1K色溫諗住會偏冷tim
natural mode 6.5k應該色溫色差最準
利申未拎機

睇到個鏡頭同底嗰條邊少少

用左一年iPad pro啦
不嬲都覺得部電話個mon靚過iPad

上面巴打答左Galaxy Tab A (8”) Wi-Fi
我記得前排有個巴打話部野好垃圾

不過s系同note比
感覺開賣嗰陣啲軟硬件無咁成熟
例如s20u相機問題
同埋n個mon方啲再大啲

如果佢嚟緊主推摺機
如果改做年頭note年尾摺
買n嘅意欲會再大啲

我屋企部LG V500都2+16
不過免費送嘅 無所謂啦

都快過我部舊野sony

如果有啲野撞咗會好易彈app同crash
所以佢clean install其實係有好處

J下部機先用

我會換buds然後放番幾舊水

跟機無mon貼？

buds依家重有人要？唔係buds live會好過buds?

給錢？

但tab應該比buds更加冇人要

幾錢先岩

國語拼音

整機/trade之前記得搣UV貼
驗屍官見到會好麻煩

4g冇
5g好似有但唔肯定

另外佢有包你去維修站貼
4g包1次 5g包2次

尋日mk得300

iPhone andriod兩部都有用
筆劃禁慣d位打錯字姐

如果整機應該瞞佢哋唔到
應該會check到膠水漬

我揀咗magez 有磁石款，方便揸車痴喺panel 度，有air 款會薄啲輕啲
我買咗三舊幾水

厚唔厚？會唔會好似跟機dom正面咁咁凸

有隻遊戲裝極都裝唔倒

我就係其中一個..
睇完你地咁講 諗緊就去胃信trade走部S20U
想問下各位大大胃信$800 trade in係點樣?

咁樣，我接受到，而且好揸手
講明先，我唔係打手呀

mk尋日改咗300

咁快就小左$500

條邊好似冇包到咁

咩遊戲

依家冇800啦去兇宅問價啦 佢哋有600

原來係咁.
放工去問下先

有冇人係clublike訂?
今日都仲係處理中
幾時先發貨

我想將我部舊a8 star資料轉入n20u，要用咩app，定係一開始set新機嗰陣直接還原備份(Google & Samsung)

唔小心撳錯咗回覆sor

唔係賣廣告 呢個套真係好正

有冇發覺，玩slam dunk d色好似怪怪地咁，定我用舊機太耐，n20u d色先係正確

S20U 512好似收7800, 再特高加600
9998減8400, 補1598

銅色街係咪無貨？

iphone4年代已經係咁
有黃有藍
大部分人鐘意冷
但係用開執相准色mon會係暖色

銅色未必有

個形好似xperia 嗰隻機

未定事件簿
瘋狂彈app
can't download update.....

笑咗
佢目的就係想人知佢用新電話
佢目的達成 我代佢多謝妳

i see 放工去豐澤問埋先..
我用緊S20U 256gb
影相對焦真係好慢...又out focus 咁

冇留意Xperia個機形

如果衛訊買衛信trade可能仲有揸拿嘅
或者如果宜家部機有啲小毛病都可以考慮
一係就等下一水優惠
我諗聖誕前後都有即減
到時n20u 256機價可能around八千至八千頭
但到時回收價應該會少兩三百

部A8*仲喺手嘅話
最簡單做法係兩部機互插用smart switch

終於忍唔住打左去元朗1010問, u512銅有貨, 今晚收工有新機玩

師兄方唔方便幫我問埋
在下想用s10+換s20 細機
幫我睇下有乜嘢優惠同價錢🙏

咁又係..我之前唔係胃信買S20U

vivid mode應該係味精色
標準啲色應該最準
但可能出廠會有少少公差

2011年部arc s?

輻射
我兩部電話一部tab開着晒擺喺牀頭
會唔會好快死

咁豐澤可能著數啲
同埋間間驗屍官個價唔同
問多幾間先有so
祝ching靚價trade

oh 係呀
淨係記得係sony

有冇師巳知豐澤係唔係乜機都可以扣$600? 有部note4想trade
thanks!

如果豐澤個$600 trade in優惠好似胃信咁玩法
都不失為好選擇
（但聽講係部舊機本身要有番咁上下價值先有得加$600？）

我個部又係咁重要鏡頭好多塵。之後攞咗去換一樣對焦慢，咁見新個部鏡頭好少塵要左佢算，我諗開十部都一樣。

LG V10 唔識欣賞。
仲有買銅配黑，不如買黑色

如果ching住石屎樓／近火力發電廠
成日同女朋友瞓／食香蕉／坐飛機
應該個輻射劑量會significant過擺好多電子嘢係床頭

鏡頭入塵？

係呀, 你攞電筒照重明顯呀

嘩 唔講唔知 等我食lunch 照下先
維修果邊點講

冇咁講究襯色最緊要保護性夠高

不過好似有7日定唔知14日包換
不過實俾人留難

佢咩都冇講換嗰部新畀我，我諗係呢一水機係有問題， 而家出面舖頭嗰啲demo機我望落去就一啲塵都冇， 不過我都係勸你唔好照，我驚你照完會痴線，我已經激到成晚瞓唔著。 同埋大家嘅封盒貼係唔係兩張? 問間店話係兩張。

我就7 月25 買嘅
我個部都係兩張封貼啊

兩張係咪因為俾人開過盒？

問過話係咁(綠色店）， 留咗電話問三星

我靚行先
所以多數都官皮

因為用用下就唔會理個樣 性能行先

如果用iPhone加左八達通，想轉會去note20u 張八達通要點搞

N9上N20U，玩龍珠DK變左強制full screen
不過D片係新MON靚仔左

nova prime set咗wallpaper scrolling唔work
知唔知點搞?
已經跟s10+ setting咁set

開過一張新咭

咁大鑊

痛恨黃Mon

呢個潮流

今日多人拿機？

最豪放嘅unbox channel

filter較番藍啲

今次n20u 個灰色比n10+ 真係綠左啲，唔知係oneui 2.5 問題定點

應該係120Hz嘅問題

今日多數係電訊商派貨

自然 mode冇得較色溫 要硬食味精

如今類似的屏幕變綠問題正困擾 Galaxy Note20 Ultra、Galaxy Tab S7 和 Galaxy Tab S7+，用戶發現動屏幕兩度調低至某水平，就會出現變綠的現象。今次不同的是受影響裝置清一色使用 Snapdragon 865+ 處理器，之前外界懷疑與 Super AMOLED 的驅動器有關，但 Galaxy Tab S7 採用的是 LCD 面板，而 Galaxy Note20 Ultra 和 Galaxy Tab S7+ 則是用 AMOLED 面板，估計是其他因素構成。

暫時還未清楚導致屏幕變綠的原因，有用戶表示綠色只在 120Hz 屏幕模式才出現，現在受影響用戶只可等待 Samsung 官方的回應。

噚日應該最多人「拿」機

係 好少等第2日拿

試麈+綠mon

希望今日 trade 走部 S20 Ultra 5G 仲有 $8,500

其實又唔係好綠嘅，要好細心先留意到，60hz 又真係冇咁明顯，睇下下次更新會唔會有改善

綠mon 冇可能現場試到，要好暗環境先睇得出

有無唔黃唔藍
正白得唔得

聽日攞，其實太早攞機驚有伏

有d 後悔出左銅色，白色靚好多

想問note 20 u點cap圖

個個人對眼都唔同
好難定義咩係太黃/藍
就算用業界標準都未必滿足到所有人

標準咪係6500K
不過望開藍mon會覺得偏黃

係
所以我先話用標準都未必滿足到大家

鎖機掣+聲音下掣 一齊撳

用手刀左到右掃個mon

畫面拉下再拉下 狀態列 有個擷取畫面

有冇巴打今日衛訊攞仲有機殼買

有得再換就次次第一水都有災情

Help！！n20u點樣用中文手寫板？？

有冇ching尋日訂等電話拎機

我都係後悔出左銅色

s8+應該升級s20u定note20u

5p 年代嘅字體

揾到啦，thx

巴打想問下點改字體

無得過，開過張新咭

5p

一早話白色先靚

出賣年齡

自然mode 已經冇咩味精

你昨天LOCK左價啦~

有教學

顯示＞字體大小和樣式＞字體樣式

光猛日頭時還可以，室內就似啡色多過金屬色

華康少女體

NOTE20U / S20+

我知啊 我意思係自然mode冇得較色溫
得鮮艷先有得較 唔夠彈性

好MK
呢啲字體睇到眼好攰

尋晚拎完機未貼mon貼，跟機果張依家痴左勁多指紋

白色得256好on9

thx，唔該哂

老喇老喇

出現了

三叔成日都係咁
啲色/容量選擇硬係少咁個

可能自然MODE個調色已經係65K, 又跟DELTA-E色準, 所以SAMSUNG覺得冇必要比你調色溫

係囉，起碼都整個 384GB 畀人揀啦 (曲)

其實睇慣咗就得

上年Note 10啲紅/藍不知幾靚
又係得個睇字

正！ 終於可以用返自己鐘意既字體

我本身訂咗銅 去到叫佢轉返黑色都係

師兄諗住可邊間trade?

粒電扣得仲快過z flip

磨合完未

佢唔配合我

咁你倒返轉配合佢

食屎啦臭雞

你要駕馭佢

新機粒電例牌用番幾日先見真章啦

有冇人個mon 好綠

望咗兩日又唔多覺綠

過兩日睇睇條款先

有冇巴打想要原廠皮殼

琴日買咗個唔中意

170蚊走

Fold2上手

想問下各位巴打，如果睇YouTube 放到最大睇字幕會睇唔到。唔知有冇咩方法解決

黑色

機背玻璃有粒塵，唔知換唔好換，之前鏡頭有塵已經換過一次

你放到最大係會令部分畫面被屏幕遮蓋
所以最好都係用原size 睇

黑色機？

yes

你地通常用1440p定120hz
同埋中文手寫板寫果陣有冇得熄聲

尋日個post係咪有人要白色殼
見dc有人賣緊200

呢次啲offer搞到手機/錶/耳機/套全部都有得劏

原來如此

因為佢係純粹放大 但係唔會智能到識得就返啲嘢所以要將就下

長期開120 呢個係賣點嚟

呢個係全屏年代個個都會遇到嘅問題
舊片基本上冇解
新片就睇下出片嗰個識唔識就位
你會見到有啲片上下都冇乜嘢
就係預你會chop走

有無黑色睇吓

呢個就係我等Z FOLD 2其中1個原因

ratio唔同無辦法
或者你可以開youtube個字幕
唔用條片嗰個

唔係條條片都外掛字幕

竟然
過兩日拎機試下先
到時再update
但係note10+應該work

中間個鏡頭用用下多左粒塵出黎

咁得人驚

我係咪唔好買住比較好

驚咩

貨好多地方都有
最緊要都係有幾多優惠

等你地試哂啲QC bug先

岩岩係始創A1買左Ass20+
有synergy標貼，應該可以放心掛

po左十世啦

Ass20+

$6450??

我想轉noto明體
知唔知點打包做apk

會唔會拎去換機?

你哋點睇三叔個UI? 定清水android 好di?

換啦

由尻佢 唔換
已經落左膠水貼左玻璃貼

係換今日好去 今日落大貨

one ui爽 又順又多功能 單手操作人性化

巴打知唔知百記仲係咪乜優惠都冇？

聽到有大貨又心郁呀

少少啦
始終又唔係冇咗佢唔得
但有機玩係開心啲

希望隻live快d寄出啦

佢唔喺影相範圍出現我都由得佢
有一粒好細嘅塵喺超廣角鏡嘅黑色外圈

想問下點樣可以唔用DEX o係電腦入嘢俾n20u?用dex每次只可以入1000張圖,入漫畫好煩,又慢...

以前可以揀usb做傳輸files,但呢部冇得揀...

起碼第四日先

有新機玩的確係幾開心

應該有排啦

呢啲位有塵真係由鳩佢

第一次用iptaka 真係幾好丁

我都想快

個質感好似幾正

似類膚個隻，最緊要夠薄

Wilson 有沒有好蓋

where buy

你買air 嗰隻定係有磁石嗰隻？

磁 （平啲）

正價？

官網 pre order

pre order 9折

佢話pre order
我都係今朝就收到

ipad pro 個mon有咩問題?

利申:日日用

見佢話31/8正式賣街，仲諗住要等多排，但佢mon 邊好似唔夠高，大家買要留意

少少高，如果貼咗玻璃貼就高過個殼

trade in check價要唔要拆埋玻璃貼佢睇

可能遲d多幾粒

唔使
不過真係確定trade嘅話就會撕
因為要驗屍

真係買機埋門俾錢嗰下就要
就咁問下幾錢就唔洗

原來smt trade 機買s20有額外多600

Trade-in 額外賞不可與指定優惠同時使用，詳情請向店員查詢。

但可能要跟原價

岩岩琴日出左n20 ultra
想問下大家喺Google緊向上向下loop既時候
點解會有某1，2格會閃下閃下咁既？
其他情況都冇，係goolge嗰時先有，請問點解會咁既

唔覺有
你指喺google search搵嘢嗰陣碌上碌下會有地方閃？

機背蓋係唔係唔好買住

係呀……具體啲講其實係有某一，兩格喺我碌緊時候會閃

留意到再話你知
so far唔覺眼

大家好
我note20影相 , 最小都4032x3024
成3點幾mb一張相

有冇得較細啲??

轉會用家表示分屏好撚正

如果UV貼記住trade前撕貼
搵酒精抹下唔好見到UV膠跡

綠mon問題外媒報導

用開note8
有得睇心跳
我操你媽note20 cut左?

點解想較細啲嘅
壓縮jpg畫質會跌得幾勁下喎
唔夠位可以平平地買張128/256 SD卡
放drive 過電腦又得

可能唔多人用掛
依家智能錶心跳錶都普及咗

可能我仲係1點幾mb一張相既年代
總覺得3點幾mb一張相入電腦/上傳會好慢
其實呢個年代係咪正常?

多謝師兄解答

早知買隻第三代啦
呢隻錶果時炒車救左我一命
見冇壞唔舍得換

不join不join 還需join
聽日開始有5g用

算正常
以前啲手機cam質素無咁好
手機儲存空間細
所以唯有壓得勁啲
畫質都無咩所謂
唔係就會爆儲存

依家手機都出到RAW
儲存閒閒地128 256
用家開始追求畫質
壓縮小啲對影像質素有幫助

當然想慳位都可以dum上google photo
唔set原本大小會自動壓縮 但係可以放無限相

不過256gb sd都係200蚊
100gb google drive 放原圖就15蚊個月

但佢買Note 20冇得插SD card

如果行USB3 backup過相
應該十分鐘內ok
快嘅sd卡都有100mb 90mb read write
持續讀寫
理論上一秒都過到15-20張相
1000張都係一分鐘左右

係喎以為u sosad

我就咁睇又唔覺有嘢 不過鏡頭應該都係第一粒唔置中

哈哈 , 唔需要用咁勁呀
我用note8都好滿足
見個個都話今年note20/note20u呃錢
下年先換部勁既

Spigen 殼到無串錯字

除左一開頭收機個下有啲唔開心之外
而家已經理鳩得佢
反正又唔會成日望個背

你講唔覺有嘢係講緊你部機定我部機
BTW S20 Ultra 5G bye bye，回 $8,750

傳說中的正版

唔至中＋1
見到係我隔離果個仲慘換左兩次機都係有死點

hybird先係正版

係最緊要唔影響使用就得

我嗰部
8750真係抵到嘔

而家阿Q到有時望下佢靠邊一邊
變左生活樂趣

都認同嘅
n20u進步最有感
應該係zoom+夜攝+mon+軟硬件速度同功能
相畫質追求唔高嘅話
就無咗幾大部份升級動力
n20u真係會太貴

我有時都望下睇下會唔會去咗另一邊

好過癮，有時會置中，有時會靠埋一邊

噉我嗰部應該都唔會換

死點？Mon？

係咪真係用緊潛望鏡影

我成日想fing佢去唔同地方

主鏡加潛望鏡ai合相

呢張似樣好多
紫色嗰張唔知咩事

今日個天紫色嘛

咁快嘅，我都訂左，但唔係話9月先ship 咩？

佢有冇門市有實物睇

依家出面有UV貼、玻璃貼買未？

uv 貼要小心

玩左日半，唔覺有問題

兩次都有死點？哇d QC唔掂WOR

Mon咁重要

想問下大家會唔會為左機背玻璃入面有一粒塵而去換機 (之前鏡頭有條毛換左一次)

note10+種精品級造功，真係好正，隻幻彩銀又靚，希望note21造功改進下

屌 全家幅

btw，今日已全程唔帶套，帶左有d重

開始隨心咁用，唔會錫住錫住

跌機時就

唔會, 可能日後用耐左都會入塵

bro你玩完部新機，對比s20u，除左speaker好好多外，有乜優點缺點？

我對比s20+已有d大概想法，想知比起s20u又會點

有毛 唔係掛

個rimowa殼真心幾靚
同埋有冇人知原廠mon貼有冇得買 好好用

好似上三叔維修部貼就ok

其實主要係潛望鏡同前鏡嘅畫質低咗

潛望鏡應該係好咗喎

好精簡

隻Buds Live 到時先有得揀色

真心推薦

會唔會有人覺得，深灰色d位個mon好似綠綠地，但黑色位又冇，唔知係唔係我錯覺

唔係全包邊，不了，銀色嘅地方唔應該露出嚟

AMOLED 出灰色不嬲都唔準

好似無
銅鑼灣有間樓上舖有賣pitaka 嘢

八達通個email係點架
收到Samsung果個收唔到八達通email
佢又話31前要登記

air 喎
好似靚啲

係咪用幾日就冇事㗎啦？？

有人放Buds Live ？

我剛剛google 灰色既圖睇，深淺都唔覺有，較暗個mon亦都冇

樣好似差唔多啦，係好輕同貼就真，遲啲用厭左轉dbrand 啲skin, 貼完當新機用

係, 白白地銀銀地..1mm左右...

呢個通知鈴聲點disable?
想係非靜音mode都冇聲

唔係可以校通知靜音咩？

校 120Hz 去到 10％ 以下亮度就睇到有，校返 60Hz 就冇事，我諗都要等 update

師兄呢個乜嘢apps？

潛望鏡光學變焦好咗
光圈大咗 pixel感光好咗
4-10X同低光進步好明顯
同埋相片調色好咗

外媒有報 唔知有冇得軟件fix

安兔兔

試下 Accubattery

dbrand 又係好嘢
上個月貼部macbook 以為要搞好耐
點知原來好易貼

支那apps你都裝

矇到呢

你講嗰三樣嘢都係提升咗，但係 sensor size 比 S20 Ultra 5G 細咗
S20 Ultra 5G 5x crop 中間

Note20 Ultra 5G 5x crop 中間

5倍以下zoom畫質會差咗 日常最實用偏偏就係5倍以下zoom

呢個準啲 但記得set返預設電池容量係4500

但係 5x 已經轉咗潛望鏡影喇喎

我見到大部分評測有佢身影我先裝

thx

覺得磁case 啲紋粗啲靚啲

講咗幾十次要一星期磨合

不過佢有雙鏡合成
除咗邊位其實都好sharp

下次唔好啦

要夠光先得 試demo機 5x以下zoom 室內燈光效果係差過n10+

其實想換機好耐
講真比較喜歡S20細細部但冇顏色岩，加上賣6千4個價又好硬
S20+就貴一千但有隻藍都OK可以用下
反而豐澤有TRADE IN再減600蚊買N20U。價錢同買S20+差唔多
而且隻銅色同綠色都幾靚，係太過方正姐

搞到唔知換邊部好

認同

Note 20 Ultra冇綠色喎
唔好買錯

如果後置四鏡就可以魚與熊掌兼得

dbrand買個綠色貼又得姐

佢意思應該係驚佢買錯N20水魚機

S20+豐澤好似都有trade in優惠

原來係咁，多謝提醒

正確，一直都係咁，今日check完機係鎖你價，但你出左門口，就算即日返嚟都要重新check過，由於check嗰個人唔同，可能上次見唔到有花，今次有，咁咪要扣囉，又或者，第一次check冇爆mon,你自己返去整爆左，唔通又鎖價比你？

check機嚴冇計，check漏要自己食

利:前員工

今日去望過，得N20有減600

發覺原裝個透明套都幾好用

起碼減1000先講啦

呢個app 其實都係得個睇字 唔裝可能重慳到電

唔緊要啦，最後都係收返 $8,750

係
但係如果佢係想睇下粒電個估計health
就應該準過支那安套套

我覺得個安套啲分都係鳩作

今次係咪無送筆頭換？

如果run benchmark
感覺geekbench androbench 3dmark嗰啲會好啲
唔知有冇串錯
安套套唔同hw個分炒埋一碟好on9

其實哩啲apps只係call部機本身個log再整個靚少少嘅ui俾你睇
你唔開apps佢唔會用電

冇

都係
不過air 應該真係好輕
如果唔係貪佢有磁石可以攝喺車頭都唔會揀呢款

算唔錯
起碼唔快變黃
屋企啲廢老買屌米兩個月就黃到耳油咁

記得好似用過下3d mark 應該比較作準
支那嗰啲真係睇下就算

今次原裝貼+水晶套都夠用住先

因為之前note8都有用過 總感覺成日睇個數據好無謂

原來係咁
以前啲舊an機會裝呢啲app睇
又食電又剩
其實呢兩年啲an機真係好好多
都無咩需要裝呢啲app

依家系統完善好多
加埋goodlock galaxy lab
都冇乜人再root custom ROM greenify
都反映到唔少

我暫時都無用配件，不過貪第時想用唔洗成個殼換

就咁上去問就得？ 幾錢呀

不過又好老實講 依家個潮流基本上係一年貨仔已經換機
呢類app 嘅用途都愈來愈少

有沒巴絲知道香港邊度有bare case或者類似款式賣？超薄透明半透明都ok

原裝勁重勁厚邊位又刮手

我以為得我咁覺得，原來5x以下zoom真係差過note10+, 呢次真係捉虫

官方開價應該15988

$1100 ?

用住fold 1 等緊

Fold 睇片係咪好正？

嘩 咁貴

係 加上其實一代都做得唔錯，外面個細mon 未用成日怕太細
點知一用鍾意左 因為係岩岩好比手指公 單手控制
加上個多更好易用

內mon睇片應該係暫時最大畫面

個內mon耐唔耐用？有冇用mon貼？

我覺得耐用
但真係唔可以有硬物之後 冚蓋
唔係死得😂

2代應該更好

Fold出街用係咪好多人留意？

應該幾型

Fold trade-in 幾錢呢？

你打開嗰陣 啲人實會望住你

一換 每次都有人問

連登內文D 灰色都有少少綠 (dark mode)
YouTube 背景都係

NKBHT 話n20u 影相速度好慢喎，真？

未問 未知 因為我買番黎都係2手😂

一定ar 嘩 點解你部pad 可以摺嘅

唔係指定白色咩

啱啱轉會，想問goodlock係咩app黎？有咩用

Samsung自家app customization用
去Galaxy Store search下就知

教學
想知多啲可以google "good lock"
主要係自訂介面

都係一㩒就影 點為之慢

shit, note 10+ 過左保1日...聽日拎note 20 ultra, 順手去換電，唔知佢比唔比我換呢

samsung個即時客服答我隨機嘅

梗係俾換啦
俾錢咪俾你換

咁過癮玩隨機

咁我加499買extra warranty 囉

一撳要對焦先影
比起iphone 係慢

7:06 撳完半秒先影

過咗保可以咁樣加
利申我一年貨仔換機 冇留意呢個extra warranty

我再試部機 的確見到㩒完唔係即影
係有少少delay 不過可接受

N20U個鏡頭都幾厚下,會唔會有ching痴鏡頭貼?

都係嗰句 黐咩都好 唔好cover到3粒鏡頭

唔記得n10+係咪都係咁
可能大感光尺寸個鏡頭難啲focus

對上玩good lock已經係n8
今次部機咁靚 忍唔住又dl返嚟玩

n10+印象好似快少少
不過都係個人感覺

抽獎

跪求抽中銅色

有冇貼介紹

呢個有咩解決辦法？
唔通要雙wipe先得？

要買就買呢種 唔會影響鏡頭質素

其實黑色最靚
銅太閃
個盒就銅色靚

今次係made in korea

Fold 2

貼黎做乜鳩

UK 賣 1799

9月18號送貨，係唔知香港會唔會跟
大陸9號發布，應該會遲一個禮拜

單手拎會唔會好重？

我都係開dark mode, 有小小綠。。

差不多18000 等9月1再公佈細節

英國要比稅，Fold個價都係英鎊同美金差唔多
所以USD應該都係$1800左右

三星先咁進取

Note20 Ultra 及 Tab S7 綠芒資訊整合

GSM Arena－Green tint strikes again

SamMoblie－green tint screen returns with Tab S7, Note 20 Ultra

NotebookCheck－Note 20 Ultra, S7 & S7+ owners reporting the green tint display issue

PC3－三星旗艦產品 QC 出問題?
用戶投訴 Note20 Ultra, Tab S7 變綠芒！

Unwire－用戶投訴 Note20 Ultra, Tab S7 / S7+ 屏幕變綠

三叔快啲fix

good lock 會唔會好食電？

類似咁

唔覺 ching可以試下
原廠自訂UI app
應該整合得幾好唔會有咩大問題
仲有Galaxy Lab都係必裝

應該愈嚟愈多人拎機有呢個問題
樓主如果覺得有需要可以pin

我 一到就放得

Buds live邊個網址登記？

試緊
靚仔好多

我係買機嗰陣比埋喎

搵到了,不過買機冇俾

原廠殼保唔保護到

note20u
865+版有銅導熱管
exynos得石墨導熱室

n20u仲有冇需要裝appbooster
有冇ching裝左？

可能話係隨機但全部一樣色

兇宅買，得一條封條

法國4K 60Hz同2K 120Hz比既順滑度真係差好遠
但2K睇落又真係矇少少爭少少咁

最重要呢條本身有無開過先
無嘅都唔洗驚

有冇人等緊 s20 fe 如果有3.5mm就好啦

我冇事,只有人係胃信買係貼左兩張,我影番個盒俾大家睇下

琴晚就咁隨手影 算係咁

super amoled vs dynamic amoled
膠背
1080p
A71級自拍鏡
冇wifi 6

然後同你講佢賣6000

C 兄部S20U係512gb?

865都有石墨版
係隨機的

有落腳架？

好過Note20 起碼有120Hz先

等等出去試5g

膠背我覺得可接受 最緊要質感
規格對於我呢啲唔係旗艦要求既可以
我睇好似話係5G價錢 4G唔知會唔會有平一百美金 不過佢定價確實唔上唔落 如果似番 n10 lite就差唔多

事實就係佢個質感都做得差所以先咁多人唔鍾意

咁都要問 你都係唔好貼啦

仲諗緊貼唔貼上去好，好似本身已經好厚

如果你凸出嚟嗰part有套保護
唔會有機會掂到硬物就可以唔使貼

我貼左

個人認為唔貼美觀啲

吓
note20當唔存在架喎

其實重 但係重得黎因為細細條拎得舒服

本身係買嚟諗住用啲薄啲嘅case嗰陣貼，不過最後都係買咗過厚case， 可能留返下次先貼

最大問題係明明downgrade咗都賣到同S20一樣價錢

賣4000~4500先可以接受

係，你個殼又幾型wo

驚鏡頭組易花

機械感好強

石墨勁過銅架喎

今日拎到buds lives

點解可以咁快

Graphite 定 Graphene先
佢嗰塊膜應該唔係石墨烯
銅導熱管用佢液體氣態個相變
傳熱效率高過就咁銅好多
另外條片好似銅導熱管個volume大啲

diu仲未拎得機
咁快有真好

我部n20u用咗兩日，開chrome半個鐘(120Hz)已經熱到40⁰C，係咪有問題？？

但散熱效果分別應該幾明顯

ching試下差住電長開相機會唔會上60度

邊到買

唔好校低過 10% 亮度就冇事，等佢 fix

Yes

型wor

我喺九龍灣三叔都係得一張
我都驗屍咁睇個盒先比佢開盒

冇用到阿 就咁影

係咪唔應該入手住

有冇包埋鏡頭既手機套推薦？
另外張原裝貼擺褲袋已經花咗

voice 邊有5g 架

我都有一條細痕

我用咗第3日唔覺有事
學巴打講唔校落10%光度應該冇事

咁似 iphone se 主打多顏色

90萬won hkd 5890 都唔過份

巴打想問下個套同貼邊度有得買

胃信放？
我用緊256 S20U
諗緊放唔放好

vrs 官網

我都唔覺，較到好暗試都冇問題，可能部部機個Mon有分別

原裝膠貼黎
所以好易刮花

佢講有vapor chamber果部，如果你睇晒成條片嘅話，就會見到係N986F，Exynos嚟，而家淨係見到iFixit果部係S865+，都係graphite

另外睇埋iFixit篇文，佢哋拆咗4部都係graphite，而且同Exynos定S865+冇關係

係呀

啱先睇到
唔明三叔點解要咁做

club s登入唔到

26預購左機, 今日心郁郁想買埋WATCH 3, 分開買食唔食到平5舊既優惠呢

頭先試咗一次都唔覺綠

歐盟有無條件退貨所以先賣貴
照平時道理1800歐 = 美國賣返1800
即香港應該會約14888之類

但係其實好好用 要錫住

今日太多人登記

打去問下

即15988 14988
最初又話受疫情 變相不會抬高價

14888 呢個價一定係減哂所有優惠既價😂

英鎊都1800, USD咪成2千幾？

fold就12988 flip呢的 9899先最好

note 20u 落到8k中就perfect

12988 即買 唔等多陣

same...

至少年底聖誕啦

我預11月先買 比自己當生日禮物
但其實出埋iphone 就係買既時候

用 96 / 120Hz 唔好校低過 10% 或者全時 60Hz 都冇問題

Fold差唔多同價

除左watch 3有冇an 銀錶好推介

個網係咁垃圾
平時都入唔到
更何況呢幾日多人出機

咁快手
你褲袋有其他嘢一齊擺？

同鋪買，出示返單
就可以食- $500

好撚嘢

可高達姐 唔代表會俾你

會唔會有人拎fold1去trade$1935

齊頭2千啦唔好咁衰

睇嚟唔太賣得

ClubS 成個月都未確認

有冇唔係支那嘅clean master app?

呢個case應該唔難搵,我就喺觀塘買
個鏡頭貼係淘返嚟

噚晚登記完耳機，唔知幾時先有 email 呢

有排等

ching想清RAM?
依家呢幾代android系統
背景自動最佳化做得好好
如果n20u 12GB RAM用落其實好有餘
呢啲系統最佳化app幫到唔多
如果唔夾系統本身嘅optimization
格硬kill app/task可能會適得其反

唔需要呢D APP啦~

有冇人放buds live

我都想快啲收貨然後放

留定tg 我到貨就放

唔係 係想睇下rom睇下有冇啲冇用嘅野放喺度阻住 e.g. del咗嘅app嘅殘留物

過熱會停止叉電架。

用咗兩日 開咗120Hz去電真係快咗好多
對比N10+嘅1440p

去得快 叉得快 有咩所謂
始終佢電量冇加大

佢內置file explorer／設定>系統維護好似有類似功能
如果嗰啲第三方app
可以拎權限scan晒／讀寫你部機所有storage
再比對database搵垃圾比你鏟
某程度上幾危害到你嘅數碼私隱
真心

明白哂

S10+ 15.78Wh
Note 10+ 16.56Wh
S20 Ultra 19.30Wh +16.5%
Note 20 Ultra 17.46Wh +5.4%
如果N20U粒電有S20U 咁大就好

上到5500就應該very good

club S入唔撚到嘅

今日28號呀係要啲時間

係邊買？ 想買 廢時整花 最值錢係個鏡頭

傳送門

淘寶都有 好似40蚊2塊

個Mon係街度睇，日光充足下，好靚

感覺

操作暢順，Mon夠大

裸機除左隻食指好易頂到個鏡頭真係冇乜投訴

電力今日好左少少，8:00am叉滿出門，2:00pm 淨低 61%電

帶埋個快叉尿袋出門